呢種快叉線真係有用？

信就有,唔信就無

未用過
但係不嬲都有外接晶片令無QC嘅尿袋出到QC

我淨係知iphone冇quickcharge, 但之前買左條$8線叉慢有MFI既3倍

尿袋output 得5w
點樣可以升到18w ?

2way

$8 d料你都估到唔會快啦

佢將粒QC晶片放左入條線個頭裡面，升完壓先出黎，實際得唔得就唔知啦

無咩用

有
手機用冇qc既尿袋只會輸入5v1.5a=7.5w
用有qc既尿袋最大可以9v2a=18w
而大部分既尿袋係1a+2.4a 但實際裡面互通
所以最高輸出係5v3.4a=17w